買唔買Sony rx100 隻跟機手柄

VCT-SGR1
新手唔係幾識
見price d舖賣＄4xx
定係有其他好d？

你買rx100做咩先
個手柄要插線嗰個都幾廢下

日常自己玩下（機已買）
例如室外／山上面，長曝有隻腳咁

好d既手柄有冇其他推介

短過條J
企又企唔穩
買個可伸縮腳架啦

預左唔長都ok，因為想輕便 （同埋唔排除之後會拍下vlog咁）
但企唔穩好似濕濟左d